8月 百合大公主 三週年紀念 + 希妹g持區 II 😄

嗨!!!!!!!!

Showroom 推銷員

電台大公主

2018年8月13日

感謝大家來看「のぎおび」～！

我很開心！！

不過和大家吹水應該更慢更緩和一些
所以下次有時間會的話會進行個人配信！

在直播的時候能吹水很開心～

好夏日喎

嗯

前日blog

京都的個握！！

剛才久違地紮起了高馬尾(^-^)

到下一個握手會是卷卷的髮型

嗨我打個電話先，等陣再同你地傾

嗯我個名

2018年8月14日

哇啊啊、忘記發今天的手機blog了！！！

對不起〜(＞人＜;)

跳了3期生曲、自分じゃない感じ這首曲子的舞蹈喲！

超級超級喜歡這首！舞蹈也超可愛…

好想快一點表演這首曲子啊

休息期間和葉月一起做了あごのせ阪〜

嘻

2018年8月15日

今天再次感受到了自己的腦子好遲鈍(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))

另外在現場聽說美月成為了Can Cam桑的專屬模特！

恭喜～！
真厲害啊(*´-`)

公主起身了

吹吹頭先

2018年8月16日

罕見的瀏海！

這件格子衫是新買的～

長度都可以當作連衣裙來穿了 個袖很可愛的！！

雖然圖裡看不到吧 笑

2018年8月16日

不知不覺的就拍了這個照片…

今天一天也辛苦了(*´-`)
晚安！！！

嗯今期囉

2018年8月17日

早上好！

時隔很久這個公仔又登場喇〜

你們應該看到過吧(〃ω〃)
大賣祈願的時候和我一起登山的那個！！

嗯嗯嗯

2018年8月17日

最近，我好像一直在想白煮蛋和衣服和福克蘭群島馬駒和越南米粉和棉花糖酸奶和糖汁燒油炸紅薯的事情呢〜

然後福克蘭群島馬駒終於出現在我的夢裡了。

快點讓我見到你啊ー！

但是現在我是一個人住，養的話也沒時間和它在一起，它會很可憐的，所以沒辦法養…
但是好想撩它玩…想和它一起玩…

因為福克蘭群島馬駒的緣故我現在頭都大了（´-`）.｡oO

這就是公主

嗯最新

嗯公主嗯

2018年8月19日 22:52:51 JST
件名: 晚安〜〜

明明周密的制定了日程表、今天一整天都在打掃房間…(相當大的規模)看樣子一天就這麽過去了、、笑

一步也沒有出去〜(￣▽￣)

但是房間的氣氛發生了很大的變化，心情也變得舒暢了！！

今集工事中

2018年8月20日

今天下定決心突然把妝嘗試著改變了一下！

不一樣的地方是哪ー裏呢！

答案是無粉底，沒有用睫毛夾，眼線只畫了外眼角，茶色的睫毛膏！

眼影也嘗試了一下比平時淺一點的棕色！

最近對於服裝和化妝的心再度覺醒了
正在學習中、、！

很開心！

再黎

最新

禾吊死佢‼️‼️‼️

有冇睇公主上私の働き方呢

嗚呀‼️‼️‼️‼️

2018年8月22日

昨天發現了特大炸番薯條於是毫不猶豫的買了！！

吃了一半的番薯條

這真的是番薯條嗎、、

超好吃〜〜我果然好喜歡番薯！！

本來想在吃番薯的時候發送手機blog

然而擔心自拍的時候會很羞恥 於是等到周圍沒人的立刻按下了自拍。盡力了。

我個名

-,-

2018年8月22日

今天是週刊少年誌Sunday的發售日！！

封面以及、附帶的mini寫真書裏竟然也有祐希！ 有了18頁（；＿；）

看嘛看嘛～（￣+ー￣）

咩片嚟

東京2020パラリンピック大図鑑 8月25日(土)午後4時00分〜

喂大大好耐冇見喎，最近有冇買咩？

bin有咁癲成日買
不過早排訂嘅2枝仙女棒到左 雖然唔知有冇機會去睇live

咁咪即係有買到野囉 唔知點解我感覺到你買左野

支棒咩樣㗎？有冇圖

最近冇買啦 忍咗手冇日拍
支棒就好似右邊嗰幾枝咁有印MB名 呢幾日去攞先

係咪信和訂

銀城 個老細好好人屎架

係咪做埋代bid嗰d鋪仔

間野淨係做代購代bid冇賣現貨🤣🤣

2018年8月23日

總之現在只要能做燒番薯就能滿足了吧

QQ

2018年8月25日

早上好ーー！

昨天註意到後發現一天已經結束了。。

祐希現在很有精神的！

想——吃烏冬！

盯ーーーー

估唔到百合咁慘慘

栄の地下街

今日

深深體會到明白咩叫一啖砂糖一啖屎

公主打電話俾邊個呢

respect

咩動作黎

再黎今日早前電台

嗯希妹嗯

嗯再黎尋日大公主吖

喂喂喂

新cm

樓主點睇牙希塊面越嚟越尖？

女大18變掛，但又唔覺太尖喎

g持一推

2018年8月28日

對了！！

mouse的動畫已經公開啦〜！

3個人在輕井澤共同創造了夏天的回憶！

看到熊的時候那個反應太真實了 不管看幾遍都滑稽到笑出聲…笑

2018年8月28日

那只熊的公仔衫太真實了

我還以為是野生的熊真的好害怕！！！(T ^ T）

嚇死寶寶了！！！

原來被騙了啊

而且在編輯動畫的時候桃醬把「熊呀！！！」那一段不停的來回播放所以感覺太過羞恥 一直笑個不停 笑

2018年8月28日

今天紮了一下平時不怎麽紮的麻花辮！

雖然回家以後就變得亂糟糟的 笑

今天一整天也辛苦啦！

晚安～